姜濤林家謙爭咩姐 不如屌下莫文蔚啦

你老母 憑首黑警電視劇主題曲攞至尊 冇撚野呀商台

護旗手屌你老母啦

有護旗咩？

琴日live post仲有班人護航

聽首歌都要分
你聽埋我果份啦

原來聽歌不應涉及政治

聽開校長

真
首歌好煩

唔關話政唔政治
但銀河修理員第二真係唔抵
輸畀呢首
屌

聽william 王嘉爾

是但啦 香港音樂獎 笑話黎

頒個敬老獎俾佢係得嘅903

唱哂咁多年嘅最歌 但係唔唱撐起雨傘同人話

琴日live post唔係好多人撐佢架咩
入嚟講幾句呀

講佢其實都係嘥鳩氣架喇唉，佢真係太耐冇喺香港，今年狗娘生要畀面佢，唔係個場唔夠撐

重有個帖都屌緊佢
想講莫文蔚拎至尊歌實至名歸，不服來辯

佢同林憶蓮我都唔明點解要咁樣奶法，為乜啫，又唔係冇錢。佢嗰代基本上都係返大陸搵食多，其實真係好閒，係唔知點解佢兩個又唔係大陸人要奶到做埋成輯節目啫，到今日我都唔明白。尤其是林，唉佢一出新碟我真係loop到爛，真係曾經搞到我都好撚激心

當首歌走撚哂音，唔講政治，講佢個撚樣呀？

講真，就算唔講政治，都唔會值至尊

覺得純粹係商台想佢嚟表演make noise的等價交換

首先唔講佢唱歌唱好似粵曲咁撚樣，首先首歌我完全唔識欣賞，最撚大鑊啲歌詞填詞條撚樣係咪食撚大左先填，咩床邊有你廳有你進出於腦海、咩寧願閉氣吸進你、乜柒野詞黎架想點撚樣啊⋯⋯

認真黎講我覺得首歌ok
Btw 奶共都係不了

推呀，唱紅歌啦屌

唔明點解銀河修理員可以差過莫文蔚 莫文蔚係香港人氣係有幾多